星座愛情觀（天蠍座入黎啦）6

天蠍好簡單就收服到。

留名

對大家都好

因為佢未知你係咩人

比男仔？

我就生日

請佢睇戲

佢係你邊個先
朋友真係冇咩所謂
男朋友就送自己比佢

手繩（情侶）

起碼都keep住
都有紀念價值

咁送腳繩

如果交心先算有機，我覺得

我都想要咁既男朋友

諗緊買airpods pro，但係好似啲人話收音一般般

你好似每個po都差不多問題
唔好咁上心，對天蠍黎講冇挑戰性=唔吸引

佢用緊airpods，我見好似用到好殘咁，諗緊買唔買pro俾佢，我問左佢有冇咩想要，佢唔答我

咁我放棄喇

但我並唔想估

好吧

覺得完全形容緊自己

大家好 我又返嚟啦

天蠍仔路過，見你地講開送禮物，
其實手工既禮物收完反而好快唔記得亦都好快無興趣
反而自己最深刻既係女朋友送既籃球game碟，波鞋
最緊要知道佢興趣，送啲佢用得著既野

未一齊煩，一齊左又煩

但係我就收唔到禮物我都想要禮物

可能有啲野係未出，但到出果日佢又要返工買唔到，咁你買完再接佢收工，無100分都有90分

咁就正，雖然另一半唔送自己都會買，但送既感覺同買既唔同，用得開心啲

留名炒車

*有個

好多講到好專一長情，其實都幾花心
成日講到好淫，但有時無性趣直頭性冷感咁款

樓主講d 野真超中
差d 係我平時形容我男朋友咁
除左眼淚
其實都真係幾難頂但不知不覺行左幾年

蟹女？

屌你老母星座撚

good

B

其實分唔到不過佢厭咗你就熱情小小囉。但係又唔好令佢覺得你煩，又或者你同佢去有你哋回憶嘅地方。天蠍都係一個好睇feel嘅人。
至於問就睇你哋咩關係，你係佢女朋友嘅，問又唔會好怪嘅，不過你唔好一下太直接咁問。你要引導佢講如果唔問佢，佢係唔會講。然後就自己一個繼續鑽牛角尖同sad鳩
利申:我係典型天蠍仔仔，我自己成日都唔知自己想點所以你加油

未有關係嘅人打千字文係會令天蠍覺得好好好反感
利申:我依個天蠍仔仔係咁諗

咁不如你送份禮物比佢同埋寫張卡比佢話你知錯？如果你哋係拍緊拖

咁咪陪佢飲小小

蠍男朋友
比我發現到佢同個女仔曖昧 當住面踢爆咗 佢好驚不斷話唔係咁唔好走 但我就轉身走
之後我提出分手 佢都知咩事
但後來佢就係咁msg 打電話喊 知道自己原來唔可以冇咗我 心好痛 好辛苦 想一齊返
咁點睇呢隻蠍 各巴絲

最好唔好啦，始終蠍不安全感比安全感大唔係個個蠍都忍受到個不安全感

btw我女朋友都係魚女，仲要係唔中意認真覆人嘅魚女同埋勁懶其實你哋中意點嘅相處方式？
利申，feel到女朋友係好中意我，只係唔中意覆我機

一齊咗差唔多1個月only，但係出黎見面就熱情到不得了！永遠有傾唔完嘅話題同唔捨得我返屋企
有一次接佢收工，佢離遠見到我就跑過嚟攬住我，仲要笑得好開心。個反應係咁耐冇見，好掛住我嘅feel！
不過佢之後就話下次去接佢收工記得要同佢講聲

加油

佢就係咁求我 話會改到 但我覺得唔抱期望就最好了：（

想知大家蠍仔女夾過最夾星座是咩
依家蠍女夾秤仔 其實ok
蠍女性格其實可以好差😂 唔開心又唔想講自己收埋可能會遲下爆
但秤仔好似情緒好穩定又會處理

唔sure係咪蠍女/秤仔都係咁
不過我覺得自己係個都幾蠍嘅蠍女

男人都要架咩
有乜用?
30A0 天蠍路過

哈哈 我完全冇你講果堆朋友
最friend 兩個係人馬

可以保護雙方 防止椰菜花 好似係

叫做多層保護囉

保障雙方免中招

都係果句，對女友好嘅嘢會去做

固定伴侶雙方都打先係最低感染風險
男人都有用架，可以預防陰莖癌同椰菜花

我決定左!
有固定再算
接受唔到非處
我認為應該獨孤終老算
身家捐俾中共都唔益臭雞

好似話愈早打好啲既

初戀係蠍仔 真係好咸濕

利申:蠍女

我都好奇

就快到自己生日 孤零零一個

我都覺

銀包 / 波鞋 / 外套

天蠍座分手之後好似會變成仇人

利申：小弟正是天蠍座

天蠍男係咪同雙魚女同巨蟹女最夾？

因為我係天蠍男

我係蟹女

樓上好多和平分手case

dllm天蠍正仆街

我同嗰位巴打少遲似 不過佢就無唔覆 但好忽冷忽熱
冷嘅就一日一覆
開頭佢好熱情 主動問我攞好多嘢
我又唔知做咩怕醜 有時會傲嬌下
唔知關唔關事

我蠍女 我唔鐘意男仔慢慢黎
我會覺得個男仔如果真係鍾意我嘅話就唔會慢
大部份天蠍好睇第一印象 第一次見有d feel你就大機
同埋如果蠍女睇中左你 你基本上唔洗點溝

利申同男朋友無曖昧期 但各樣野都好夾

好感就一齊 主要衡量對方性格同自己行唔行得耐
好理性 但就係咁😂

即係我要主動約佢

如果係熟人嘅話
會覺得對方可能忙或者唔記得左覆 等一陣再搵
我對呢樣野好平常心
成日都覺得人地唔覆係因為忙 過一陣就會覆
如果對方係唔想覆 咪等佢想覆先覆 好過係佢冇心情嘅時候hea覆我

唔熟嘅話
你呢世都無撚再搵我呀 你搵我嘅話準備比我已讀一世啦

我會安慰朋友先 但唔代表我嘅唔開心減弱咗
覺得朋友信任我同事態緊急先會搵我
所以一定優先佢地先

自己嘅事一係自己搞掂一係搵另一半

天蠍真正愛一個人嘅時候一定唔會做呢d野
蠍有愛嘅人/需要保護嘅人嗰陣
唔會弱雞到連少少誘惑都抵抗唔到

我蠍女都好驚男朋友同女仔friend喊
我幾乎次次都會喊埋一份

我天蠍仔仔，我都係好感性

我都係蠍女同秤仔一齊！
各樣都好夾～
我基本上鍾意過嘅男仔同ex全秤

我蠍女好鍾意同男朋友傾電話
明明唔係好耐無見但晚晚都傾咁滯

女都鹹濕㗎

想知魚女中唔中意傾電話

sor我理解能力有d差
#297 唔係問緊蠍女點睇人地已讀不回佢咩
咁我點知對方唔回我係咩意思？ 我都唔想對方唔覆我㗎大佬

天蠍座毒撚表示無乜野我返出去先

但上面又有d 巴打講係觀察期
兩個好極端喎

我隻蠍仔男朋友都話係有觀察期
但其實自己唔會表明係觀察期 係會用唔同方式 去試下同對方相處睇下當中有無咩問題/相處得舒唔舒服
從而再決定會唔會想更進一步

無人收服到我

要大師球先得？

麻麻地傾電話 中意私人空間 msg 傾ok
可能一啲啲魚女

終於有魚女加蠍仔

但係佢唔中意覆msg佢永遠都係覆幾個字咁
但係見面就好sweet，好多嘢講！成日都要我拖住佢

但係私底下就奇奇怪怪咁，有時都睇唔透佢想點i mean係冇見面嗰陣

btw只係一齊冇耐，差唔多一個月乍
所以我先想知魚女中唔中意傾電話咁我至小有時唔會咁患得患失雖然都相對上已經習慣，但係有時都會亂諗

有時我會係到諗，其實佢係咪試緊我係咪真係對佢真心，畢竟同佢傾咗一日就一齊咗

但係蠍仔好中意魚女蠍仔加魚女基本上係perfect match

呢個真 好明確同異性保持更多嘅距離
係我成日老屈蠍仔 話呢個身材好係咪心動呀
佢又會無恥咁附和下 激返轉頭
不過feel 到佢好愛好愛 唔駛驚天動地送野咁
係好平平淡淡 知道咩事佢都會陪住我 係身邊一齊行

好幸福

掉轉 我都會昅女 成日係後望望啲瘦長腿
會叫佢一齊望 跟住一齊笑下
佢成日話自己中意左個男人.....
我次次昅到靚女會叫返佢望

咸濕.....的確係
成日講黃野

咁你點答佢
我直情同男友講 中意深田詠美
佢話唔得喎 整容喎 假野
一齊笑下都幾開心架

太多嘢諗跳嚟跳去
唔好意思全部講曬出嚟confuse人地

有時跳得太快 蠍仔會笑我 你講乜9

正確~其他係好靚好好J
但女友/老婆 得一個

有無多啲context
一下半下可能忙
如果連續補一兩次message都read就會亂諗收皮
但理論上又唔算亂諗 read幾次姐係所有topic都唔想覆啦

男人無咁sensitive都好正常
一係你扮下嬲好過
等佢知死咩都好
曖昧緊無義務知你個腦諗緊咩仲要識用你想要嘅方法氹你

佢唔get都無計
唔好俾一個誤會stop曬所有嘢
唔想覆就唔覆住啦到你feel good先搵返佢
但男仔應該幾習慣emoji dead咗對話唔會好frustrated

咁你要解釋返你logic俾佢知喎
佢睇落唔知自己衰乜